［突發］李偲嫣根本冇死

有冇人比錢佢澄清

正义呀⋯⋯

遲啲會唔會又有人係阿根庭見到佢

邊位手足

希望藍屍快D 料水

中肺炎已經有5000啦

加多句班死黃屍亂咁up，班藍絲會信

屌

分靈體？

🤣

希望佢收到

原來佢咁手緊，為左五千蚊中毒

仲差九張

有冇手足學到正義必勝法

人嘅貪婪係無止境